十年廿年後，啲90後，00後生仔，如果因為過期Tear Gas搞到生畸胎，可以搵邊個問責？

頭先隔離post見到過期TG有毒性。
小弟冇化學底
有冇高手講下香港嘅未來，棟樑會唔會有影響

班狗有面罩㗎